hi 淡友 (27)

贏錢數錢嘅朋友請個正皮我

我軍又勝一仗

布布強勢回歸

希望今次可以突破到三萬一

All in哂啲補習錢
下星期去日本可以豪玩

開市打曬啲熊

布神，請問邊度有數鈔機賣？

睇來又有得升，牛三開始？

冇過夜，等朝早freefall完先入

憑咩free fall?老美180港女開250左右啦

裂口開百幾，然後捽上去，爺閪尋日回完氣又爆

今日700應該有機見400，納dee升成1%

吉倉中
希望700生性的

比條生路行下

今日期望上到350 點

會唔會升咁多 美股先百幾點。
唔好殺我隻熊呀

ADR 已經+200
如果企鵝炒到上400

你估下得唔得
重點係。 肩哥渣熊仔

肩哥 捨身取義

陣間又高j la

抵大家請佢食金拱門未？
為左再比佢有買熊既決心
唔好比佢加大

我送雞亦4只

我送脆弱雞翼餐

肩哥

唔好咁定
呢兩個月試過好幾次美國升香港跌

又唔係極限牛。最多渣到下年。3幻2

冇牛過夜 該如何部署

隔離麵神話一開市入牛喎

吉倉，一陣唔知仲有冇位入

咁開市放貨俾麵神接啦

聽講直爆500百點

衝呀

向下就好笑

向下衝呀

低開入貨 再直上308

好似難d喎

求下你跌到仆街
比我入貨

布神開posr

因為牛熊唔過夜原則 吉倉呀呀呀
點搞

今日係咪冇新牛出世？

開市應唔應該食左啲牛先 之後再入？

邊個叫你堅持呢個原則
呂布自己過夜都唔多貨 30手過
小注用profit過夜冇乜問題

冇profit呀嘛 追數

QQ永遠得勁假先掂到400

佢地仲蝕緊過乜鬼夜

405唔係咁易

睇得出呂布好開心先開post

尋日贏咪搵隻近牛減倉過夜，過三手都係過，好過而家喺度慘叫

佢贏到開巷啦

今晚過一手

如果下晝企穩308 o既話
諗緊減持好定睇緊會唔會有可能回落少少先再買留牛

一過夜就20格

呂布兄，今日牛瑞聲點睇

冇想像中開咁高

布兄終於開番post

認真

馬國變天

講到明碧桂園係當地起2百萬等值既樓太貴 唔歡迎中國人投資 對碧桂園既股價應該有影響
碧桂園係恆指成份股, 碧桂園既股東係中國平安 姐係話呢單新聞影響恆指升幅

大家小心啲

肩哥可以堅持下自己啲熊

咁咪好囉，俾大家入貨

係，麻煩揸到尾，一定賺

2382抽左上去，睇下可唔可以帶動一眾手機股

高開好多

最緊要佢唔好又高追

無過夜既 諗住咩位入牛

今日有咩指示
回一回追牛？

期指一棍

教左佢啦，升到咁高梗係反手熊

我知錯

307見

係直角!

大家要揸實自己d熊

如果今日先入瑞牛會唔會太遲

一下變高水

堅持啊清

49歲(破產) 上次都係咁啦
我地買貨買到30800 佢30500就開淡 一路夾到穿唔到30900恆指就回頭
佢一路加淡加到29900 先平倉 食曬800點

你條撚屌一陣肯定高追牛

2382好癲

QQ 見到400大關了

有無機會回來回比我買

直線一棍上

肩哥, 其實琴日咩原因令你想開熊呢?

堅持?點堅呀
一開就打靶啦
不過佢5手1.0入
唔痛嘅

佢要證明自己唔係燈

打左
好在得5手

開307

高追牛 ？

將自己奉獻為一眾牛軍

1.0入升到1.6架好似
不過佢走半留半姐

80手牛過左夜

一開就係全日高位，夾爆粒春袋

上證跌!

咁你買熊

布神 係咪如果無事無幹都會繼續揸過夜牛?

我個心仲係牛軍架
唔好掉低我

Kee住熊 十點後調頭插

冇牛可以點

63100 30900熊 一定破唔到

molamola 祭品熊已死
我想番黎牛軍身邊

59113

原來今次布神親自開post領軍

30950 熊20手 一開即放？

支持，59113不死

咪亂開熊住

無貨想高j

想追下油股添

好似會趺一跌先再上
305支持位
應該係

本多終勝教學素材

你唔好又高追 到時又坐格

高追啦 無貨仲慘

輸左好多 之前衰貪心

9：30 一開就308 再fall引熊

我隻熊

應該唔會夠我地多

姐係即走？

唔殺上308點對得住298牛軍既死

咁又係 都係支持肩哥快追 今日高位 明日低位

等fall位追一追牛先

四手牛

廿格都唔走？

GUN

快fall!

30750開始走定先 反正啲牛尋日一路渣到尾

睇位入牛

今日目標309

308開始慢慢減黎食

有得睇無得食

一開波就308

想入QQ牛

大家慢慢食

入貨，證明自己唔係燈既時侯又黎

成皮野 得番3千

好顛

297升到308，千一點了

咁快308

支持

升好急

有咁多人過夜咩

唔識停 痴線點入

反手熊！

之後有人覺得要開熊

賣出之後 即刻打左靶
真係殺上308

好多熊掌
最衰唔敢過夜

有時坐咗幾百點，返完家鄉就急急腳放。。。要改善一下。。

反手熊呢 受害者呢？

好想入 分享大家既喜悅

700 400.600

師父又中

比多50點我啦

牛好貴

數錢數到手軟 唔玩了 多謝布哥

高開30800
唔好高追？布爺？

5日唔夠升差唔多1千點

上次都係308磨好耐

買左1手63401@0.14

果然有人咁做

0.014

肩哥幾時入，等緊你比signal

再入59113熊，308牛仔仲唔減磅

支持位係307？

但升太急 啲牛差一兩格價

投降 唔玩啦。
真係唔好亂過夜

回緊 入熊

唔好玩熊啦 企實左係307就撈小小貨 等上309

十格極限熊已食

等佢回返少少先入
(如果有咁既出現 )

熊已經十格走左

又引

等十點 睇定先

309好多熊

偷睇左其他討論區

汁5格熊先

特價最後機會

加左， 30720做止賺

高j過太多次，終於識得汁熊

又攬住一齊死

終於開倒電腦
已經去哂高位

殺到上30900班熊就掂

QQ 好癲

仲有311, 熊軍換左上去，今次有機會突破

岩岩跌入唔切.. 睇下一陣會唔會跌一跌

無牛仔既今日忍忍手食花生啦

突破左先講

等佢引熊之後入牛先

700癲咗

又升10典

冇力企308

23格食咗先

隻59113 牛熊都有得執 玩撚晒

入左瑞牛20手

120B成交了 好耐冇見咁快

40手等突破

一齊入幾隻貢品熊

今日是好友日

咁行法好快又會爆邊

係就好啦

熊 仔又有熱錢流入

網又慢 一通又西

應該309阻力好大

小注部署博走唔出區間

試幾次就穿

等睇QQ領跌

XX受害者呢？ 汪汪

法巴JENNY 把聲真係正

召喚乜春受害者

同琴日一樣 陣間1爆就上900 再跌 10點再睇 期指又食百幾點

一起身就見到個市飛天
等309反個靚手先

好似引淡

向下爆一下先

呂布 穿30720就走？

忍手

好撚痴線

59113食一侵，等上再入

0.55望到宜家 升到吧吧聲

yes

我0.5望

牛牛做乜春唔俾我買牛熊 話我咩開戶時話唔買所以唔俾, 要點解決????

殺完308停？

誠心推介肩哥架

仲有20點

妹到三點

咩位再入呀布神

冇力

隔離麵POST好多人入熊
大家繼續努力!

但面神呢

汁十格熊走人

牛軍必勝!!

好友要堅持到底

啲牛唔識陏 入得？

呢個位入 只可以炒幾格 等兩點半啦

原來意頭熊試過0.010

手痕玩住模擬器先啦

就穿30720

feel到肩哥追左牛

睇黎今日升完

布神每次其實點搵支持位

誠哥最後一次開會

原來開咗新post

大家入1手貢品熊

肩哥 出黎啦

又妹落

幫咁多位買定既福壽又升

沈大師出黎講幾句 燈一燈

穿咗720

穿了 30720

成地熊掌

始終都係殺唔到900

30850阻力都幾大

特價開始?

輸兩格走左 嚴守紀律

隻牛0.076放唔到

改74先走到

一開追牛升左80點升得果2格,回返原位仲要倒輸3格走人

PK穿720一放就彈

屌我都係

me too

+1

輸兩格走左

岩岩撈到平價2018

加牛

定左格

高j 左隻牛

股票牛熊同恒指牛熊玩法會有咩分别？

唔望啦 坐到佢上310

咩係2018

year

瑞聲

呢個post多新手不嬲都知
但係新到咁都有

今日走勢唔太想入貨, 都係睇LUNCH 之後, 休息先

學緊野 介紹下啦

都係

唔敢入恒牛 驚好似肩哥咁

出黎啦

我都係 高j完即跌左0.01

肩哥今日唔出聲嘅？

殺到900就放哂65手過夜牛佢

屌又彈返

3萬1 啪啪啪

過一晚夜我隻牛行左成30格，咁就袋一皮

又試衝

上證比啲力

全寫HKG: 2018

無入市
開始準備部置對衝熊

布神今日點睇
穿唔穿309

羸變輸真係好惡頂
但規矩就係規矩
嚴守上賺止蝕
唔係到FREE FALL 果陣就喊都無謂

高J咗
唔好令我失望

等上 311

啱 依家靠邊

要睇埋上唔上到309

同意 唔跟規矩真係贏幾次都唔夠你輸一次
所以大家唔好唔跟之後輸佐就屌呂布

好勇敢

追左

宜家輸幾格 好過FREE FALL輸十幾格

隻牛唔郁嘅

10幾格算好 好多人一輸就死坐過埋夜
不過我覺得依d真係玩佐一排先明

一止左就彈五格....................................
有冇咁黑

又miss 咗唉，等下算

等佢爆多野差唔多

今日出師不利 唔玩了
大家贏多D

慢慢黎

只59113 點解可以自動升
而牛仔不跌

邊止
8格了..
算啦
走左就賺蝕都唔關你事
唔好諗高J
俾人左一巴右一巴

上證上緊會向上爆多野

未入場,,,唔知點部署好

錯過左個浪
仲有冇機
唔想高j, 但如果個浪有機會到31000, 又入得過

早走左qq 牛添

I’m ready I’m ready

隻瑞牛唔識郁

60335？

追左
等上三幻一

呢隻真係好痴線

仆街就黎開會仲未入市

正股都唔郁

大陸仔?
一係就用「隻」
用「只」9成係大陸仔

388 2蚊都無

一望個只心諗

郁啦60335我屌你老母
跌就跟恆指
升就跟期指
珍系吹鳩象

不斷向上試緊突破

騰仔返黎啦

幾有力，今日，30720又守到

加注？

今日靚操作，308食左，30730見佢企穩又撈返
然後騰訊食緊90格

無貨 唔敢郁了

新會然想請教下 一格其實係幾多

摩通熊仔309, 唔跌價仲要升, 係未代表淡友好有信心

309咁勇
我睇緊312 315

In 淡友 we trust

隻牛完全唔貼價，唔識郁

升左40點隻牛都冇郁過

換股比例100計，一格等於正股一毫
升9蚊咪90格

69240個價做乜鳩

90格

睇好今日大成交突破

今日上證唔到3180就唔會有機會見309
有高位食左先，等上證爆

63100
308到位正常會0.02
但頭先可以0.026

上證

用IPHONE 語音轉文字無理過出咩字

去屌鳩IOS 囉

唔理上證硬上好正港女

都唔明點解呢幾日D牛唔多願郁
係咪坐爆曬

咁至係架啦，香港獨立啦

殺啊!!!

正宗港女唔願郁

今日洗唔洗set止賺?

就快DH

呀爺幫手殺熊仔

63407唔好死呀

個福壽園位可以留返比自己對沖

加左注近牛試下身手

入左熊
驚驚

其實想問
比如我30740入咗二十萬牛

30830走

走一半好定全走

無買熊但唔想呢隻意頭熊死

啲牛呃格呃到，上三百點至跳20格

62904你今次仲唔死

D牛真係唔係好識郁

要唔要玩戰前產物
59113
我入左59112 (+100點收回312)

其實我都係福壽園股東

想入但太貴

開會啦
無得睇住
大家加油數錢

上唔上到900呢今日最後

上証肯上實有 唔上三點最後一沖都有啲機

7.8幾入

升900啦

59977 仲未到0.100

呢個星期有望310-312
完全睇唔到利空消息
大市又有番信心

利空咪係媽麵個post

終於吉左倉，297 個陣撈，坐左幾晚，多謝布神

btw, 堅哥想請你buffet

企得好穩，應該可以爆邊

600萬

100格

大戶

但好似美國下星期公佈伊朗制裁
會唔會有隱憂

肥死

下? 100格?

期指250點姐 合理

今日係我玩牛熊一個月，個本好細。但都贏咗四千，真係多謝布神

想求教
我30740入咗二十萬牛

應該擺幾夜/減一半/定係走哂止賺

周末唔過夜
今晚決心過多晚

大戶⋯⋯⋯

原來隻59113俾人買高左，溢價成1%，街貨成100%，最好唔好入，有賺走左先

佢297撈上黎 換左牛騎only

星期一隻qq都啪左我100 格
雖然追返一大半，而家就真係叫有賺

唔係買換股比率20000既賺多一倍

呢家隻隻牛都重街貨

原黎20000換股 冇睇 自膠

自己分析下 每個人可受風險唔同

我買新牛

計升就一倍多d啦
呢隻牛除左平之外
都無咩好處，成日唔識郁
升左3日，成千點先100 %

街貨100%係噒迷算低多幾格都放唔到？

本多忠勝

恭喜巴打
六百萬股汁幾多

無人接貨咪放唔出

爺閪又累街坊

肩哥依家唔出聲

好快又比人捉你字屌鳩你 下次唔好啦

走左隻熊即刻8格

巴打好耐力

多謝布神，各位牛軍加油

祝各位贏過開巷

終於可以下

佢用汁 同你用只 完全係2個世界
佢用汁 可以話佢錯別字
但你用只 就得大陸仔先用

肩哥快D返黎

好撚驚架，成日瞓唔好

中間有加下注

廿個左右啦

sorry 岩岩黎依個post 無耐
點解要屌

得啦 搬你地既龍門啦

哦 sor 打錯字原來

事實黎 大陸人唔會用執同汁
呢個字根本係香港人先會用

個只字由頭到尾都無搬龍門
大陸仔就認左佢啦

8格熊食唔食好

freefall plzzz

本大食，本少留

有得食就食啦
轉頭升到900就粥都無得食

牛市開熊 有食要食 一棍抽起會好快冇

靜靜雞食返9格熊補補血

企到308

冇左了

係咁執熊仔幾格幾格咁執, 買到32000收回價, 應該都幾安全

暗手推落了睇路

Set左食廿格

牛郁都唔郁下
熊就狂郁

街貨

你咪繼續囉 同你講左IPHONE 語音咁轉出黎
吠飽佢啦你

爺閪又想點

俾機會大家撈貨

熊仔買59628，311收回，牛仔買60470，30158收，兩隻野出出入入幾好

大摩推新貨真係好勤力

想知今晚有幾多人轉做淡淡 聽日幫手call下黑箱車

意頭熊？死唔去

呢幾日真係唔好開熊

大摩好用，法興法巴都唔錯，千祈唔好買高盛，麥銀，瑞信

咁都捉到

即市熊無壞
有升有回
一樣止蝕
再升多d就入多d熊對衝正股

上證就轉燈 趁高不如cutcut gain

上證轉燈啦

就

針了 今次睇 720 頂唔頂得住.頂到又可以撈

上證唔好轉，入左牛

I mean 熊過夜 今晚310熊條bar一定變金鋼棒

係咁就正

啲牛全部太重街貨 跌都唔跌

巴打你又話開會

咁樣一郁會幾格 然後好痛

止賺左熊 竟然有得繼續跌

回到30720

咁就唔止30720

(59386)在上午10:10出現大手買入，成交量為2.8千萬，成交價為港幣$0.07

試左咁多轉309都唔穿
309到311應該都會超長BAR
為聽日突破做祭品

中國好似想讓步,買多啲美國貨品(source WSJ)

爺西又升返
撚狗

Cls

係咪都係睇30720

牛熊都咁重手

想問下隻牛仔 恆指跌但係個價都唔跌

係咪食左春藥, 定係關溢價事嫁

大陸仔講野有口音好合理
我係吠緊呀, 但係同你都溝通到

好過六合彩全餐

繼續講番大市
唔理條大陸仔

爺閪升返

下午 正式爆邊

59113 100%街貨
有無見過會跌番落50%?

上定落

上呀，啱啱加入左牛軍

好彩連仔有BLOCK 人功能

個個Post聲都唔聲下叫講番大市

講咩大市呀 又唔狙擊人喇

條友之前咪入嚟咪喺到狙擊呂布囉
平時唔見人㗎

似乎大dodo無入牛
好似31000先買入
即係31000可以開熊

qq派業績前熊佢老母係咪無得輸

繼續拉開話題啦 大陸仔
我睇左10幾個POST啦 出POST果陣你重係大陸咋

布神食哂牛仔未

點解既？

對上一星期都無見過佢討論

有空間咪搵人狙擊下

除左上次, 好似前幾次都係升到仆街

310 突破左旗形仲夠膽開熊
勇者

比佢壓幾次 開唔足價 唔貼價就知明邊間輪商衰

宜家只揾摩記法記

目前覺得大摩最好

個人會揀法巴

第一次贏錢係贏佢

朝朝睇85台JENNY 把聲幾好J

最近大摩好貴

用開法巴，之前見AAstock 有個瑞信中過一次伏，以後blacklisted

如果升到900 o既話
諗住放哂手頭上o的手再換隻近少少o既牛小注過夜

輸3k

恆指依家企穩100天線附近，應該仲有得上，同我go go go

玩熊執幾格就走啦

一過夜無左7千
又第一個操作錯左 就一直錯落去。

點解，理據係咩

衝入去蝕

牛軍

福壽者聯盟

炒完業績d資金就會散水

玩左幾年，淨係用法巴法興，其他一次都無買過

咁要等15號

彈出彈入

30800 呢個位好老監，想彈出彈入都唔得

等午市後再操作

等 寂寞到夜深

呢個位完全唔敢入

應該妺到中午
可以瞓個晏覺先

領導要午睡, 開始下跌
訓醒就扯其

啱啱先起身，睇黎我可以去食啲野先再諗買咩

睇下QQ 高位去到邊

唔好買太近 怕打靶

淡友死頂住308，下下都一棍十點咁質，兩下又彈返上去

頂唔得幾耐，309等收屍

隻牛定左型，唔識郁

俾啲耐性，企得咁䎡戈，彈係遲早既事，都要吸下啲賣盤既

做完野番黎隻牛郁都無郁過

想12點前走牛，同我上

得 唔好貼倉

屌你咩

你放過牛牛啦

終於上水

試下賣一半可能得

九成又係308以上高追，唔怪得之冇力

原來插完一輪升番 當我無講過,
咁希望佢午飯彈上黎,今次唔會再平手走咁傻豬

走一半 就升

佢放咗應該會妹完

琴日馬仔有無中呀清

pk 笑左

做淡友好不安
今朝仲打左靶
我以後唔敢了

放過牛軍啦 肩哥

福壽有平貨
準備掃

咁等佢放我先入了

贏三千左右

有無諗過封左個股票戶口佢'

啪啪啪

肩哥 我想lunch食脆弱雞翼餐 你放過我啦

今朝買下熊仔反而有肉食.
但比人打完靶無信心唔夠膽再玩
即刻棄暗投明番牛軍一齊等上309

仆街啦今次

呢十分鐘不停出上影線，屌拿星

肩哥你又高追牛? 回個下入牛依家都有肉食

誠哥退下來有點失落

唔好等啦
放咗先
最多贏錢夾返俾你

肩哥 有無諗住封印個股票戶口

應該係308樓上先入

回果陣做緊野.我好似近308買..岩岩整完野睇番仲係308

唔怪得牛仔郁都唔郁下，俾我走呀

而家即放咪好. 每人夾返20蚊俾你

知唔知點解仲係308

俾佢頂死左個308啦
總之一撞上去308就一下跳十幾點落去，支支燭都係咁

班大戶就係等緊肩哥你一聲令下 放咗隻牛

肩哥你放左 我請你食m記加大

肩哥已經證明左自己係燈

肩哥, 知唔知點解仲係308

又想氹我平手走
琴日呃我一格走完,一棍棍升.食少5格
今朝唔走仲有多廿格
今次唔會再聽你班衰人講野

屌隻59113爆煲
100%街貨
我重貨緊

冇人接

今晚就收你皮
肥熊聽收屍

肩哥你咁咪即係想坐沉船...

有你呢句我安心了

30790-308妹完未

大家今晚唔好過夜

高j 左, 諗住聽日先走

可能要等下晝

咪叫咗你逢高加沽 堅持囉

點解要攬炒喎

原來又係你

D牛成個鐘唔郁

你的離開也是愛

食緊7格
等佢出埋業續先放

D熊今日波幅成30格
隻301牛波幅先得10格

走左佢，同收回價既59628都淨係0.058，佢成0.068，溢價太高，到時free fall 就死得

肩哥快走 等你暴力救市

7格諗緊食唔食

通常有無話幾點出業績? 新手唔識野 返工唔可以長期睇住

收到 已走
仲有邊隻熊買得過

收左市

5月14

但我買左牛，企左係度

睇錯幾號

屌

大笑左

隻60467上返308反而回
係咪傻嫁

屌 手續費

肩哥買下熊咪好.買親牛都出事

肩哥 你的離開也是愛 一陣又食唔落飯

咁都跌一格 佢老母

笑咗

即係14號收左市先公佈? 如果係就hold 到14先放

痴撚線

佢尋日過夜熊 今日升到癲

布神 你之前話炒波幅29800-30800
咁而家係咪唔好入市住

上啦屌你，QQ爆404呀

收左市?

笑撚死ME啦...

俾我12點前走左牛仔 ，肩哥放手啦，一點再買過

破左308,隻牛都唔識郁

肩哥咪叫撚左你買牛出叫聲囉

60470 停左

終於有1格

59112 @62

屌 俾我走呀

x2 壞左

屌你
hate9u

唔識郁

牛市後再玩

買熊啦求求你

成朝無肉食

叫咗你逢高加沽

無人買

最高得063

我都係

呢d位等爆邊

我都係呢隻 0.058-0.059上落
街貨太重 退場算 佢被拉高左2-3格

笑到俾隔離位望住

笑死

賣哂 但係要分兩次賣

放飯
可以食脆弱雞翼餐加大既揮揮手

熊？

留咗三手牛睇下下午咩做化

芝士安格斯 凍幻荼

加私伙 shake shake粉

點樣私伙法?

以前唔用 放到過期個d

之前嗰排買落 買左二十包

布神lunch後係咪都睇上?仲有冇機會入貨

牛

等布神下半場領軍

上晝贏落少少，下晝攞你狗命309

今朝早放左
之後補到血都要輸$100

冇食到今朝個浪
希望下午可以執返少少, 夜晚可以M記加大啦..

布神食完lunch buffet 再領軍

求布神帶領補血
帳面仲輸緊2k

QQ 會唔會再比人炒上去

應該係 我唔止要你平手走 我仲要你蝕住走 仲要蝕埋手術費

炒到星期一插

中場討論
大家對"穿"點定議呢?
係穿到過晒企定都係穿就為之穿
定係掂到就穿?
定係掂完跌多20點先係真正穿?
想學野
今朝30714放完牛即彈80點
想死

唔識玩 左一巴右一巴汁左600算

其實想請教，點解而家咁牛，期指都仲係長期低水

好彩DH入左熊補返少少
唔係尋日贏果D又輸返晒

插就一定 只係升到幾多先插

我個人認為掂到再跌多一少段先叫穿

反而想問大家點睇支持位

因爲好多指數成份股派息除浄，所以低水

升埋聽日月供日
到410就好喇

因為308係心理關口
試左幾次到308都掉頭走
好多人都減磅靠邊站

除淨日

SOR..低水係因為除淨問題
9唔搭8左

數腳指扣除淨應該高緊水

琴日比肩哥震走左幾千蚊
我唔會輸比肩哥 twice

無錯，所以依家熊就跌8，9點就郁，但牛仔要上10幾點先郁

唸唸下 呢家買入算 聽日月供日又係升 今日高位 聽日有賺

410

做緊野笑撚左出黎

笑到d同事個個望住我

吊你笑撚死左

打得爆309就係突破啦，呢個浪會好大
阿邊個你放手啦

犧牲一個救全家
穿到呢鋪上返3幻3不是夢呀

而家一齊冇得玩

3幻2 啪啪啪!
3幻3 啪啪啪啪啪啪!

師哥最多我贏錢比返輸果d你

交流下， 本身有700正股，諗緊好唔好業績前一日入700熊對衝 對業績唔樂觀

肩

隻60470牛仲揸緊走唔到，希望晏D仲有肉食

咁多人pubg 實好

上到310係咪所有人都會ALL-IN?

如果君收市309 o既話
應該會放左尋晚過到而家o既297牛
轉隻近少少o既

黎緊中美又傾計
唔好咁痴線

呢到所有人係all in咗等310

BTW,上証先升緊0.19%
HSI就黎升夠1%
驚唔驚升多左聽日有回套壓力?

由297 日日ALL IN

供股日 一開市頂撚住

呂布尋日先話上到308會先減磅睇清方向先ALL-IN
你又係到水9人

今日同4月30 似唔似

姐係高開試310再回彈返308再上

一個係陰跌輪無啦啦升一日
今日係連升N日

如果堅係大市向上 你個想法應該會成真
前題今日要俾人睇到沖到309 企穩番308
先係一個大SIGNAL 唔再行RANGE

肩神如果唔信自己燈 不如真係放左隻牛佢啦
最多手足夾錢請你食飯

毅進星 $100

係擔心貿戰有消息前突唔突破到姐
驚又行多次RANGE 先上
298 上黎用PROFIT玩嘅就唔洗驚嘅

利申 回本中 沒有PROFIT

30000點果時買左少少牛打算擺到天昏地暗

等埋3點先得唔得

你不如放左先. 2點幾再入等3點啦

得果10手冇得減

午市前放左 同肩哥同船 有食唔食 罪大惡極

肩哥頂住 我入都唔夠膽入

同問點睇支持位，想學野

支持肩哥 三點上309

收到
3點入牛

你不如放左先 比我地食左糊先

肩，放過我啦，要交租交學費呀

你地真係好迷信
相信下自己相信下布神.
咁易燈得死你地,我做左巴菲特啦

其實平安好醫生係做咩膠...... ipo價入 走唔走好

麵哥都係咁講架

你自己尋日入熊證明自己 依家唔係證明左喇咩

布神都話你燈，我地信布神咖

有得走好走啦

佢老母都唔平安

沈大師就竹戈

震到咁上下差唔多係時候開車先走

布神都話你燈 點睇

你一再証明自己既能力
有d 野真係唔到我地唔信

不如咁 肩哥一開市即放

上到309既 我即過數150比你

所以布神琴日中段咪入番
佢唔信我所以執少左7格
我無燈
琴日隻過夜牛都係諗住搏下
留左半打靶為左做祭品等你地今日高開姐
唔入肉唔痛,大家開心win win

其實我都好撚燈 準備恆 700 2018牛過夜

肩哥佛心也

可以有新牛証未

肩哥影響大市發展

一係咁
肩哥你今日收市前都入返幾手熊仔

不動如山

肩哥

肩哥郁個市先郁

65240@0.059 留到聽朝

你睇返佢之前出業績係幾點擺上港交所，咁你就知佢係喺嗰日嘅午市休市時間，定係收咗市之後先公佈

個市被人點左穴咁

唔知過唔過夜好

63407痴左線，個市無咩點郁，都比人掃高左3格

好心啦
肩哥俾位你地入貨你地仲要怪佢

好過插水啦

比時間你地買貨

2百萬股熊

應該3點會向上突破

呢位清就有sense喇
一齊等3點爆邊

無貨一身鬆

上證回到

係就係爆邊呀
不過係爆向下

又係爺閪

唔撚是掛

前提係要你放咗先
我唔想過夜

肩神俾左指示啦
跌到3點呀
追下post啦

上證準備轉燈

係時候入牛等3點或者過埋夜

一見佢買牛即刻入左隻熊
袋住3千蚊走人先

10手59628
睇下有無譚仔放題先

又係你呀爺西

睇黎以後係肩神帶領我地賺錢

3點肩神放牛個市就大爆升

又潤肩哥，利申冇貨

撈貨中

升多五六十點係咪好難啊

馬化雲已經入熊

太早 30500先啦

輸又唔係輸得多，但真係好撚奄悶
仆街今朝明明咁好力

上證食左屎

準備爆升
大家綁定安全帶

心痛 明知肩哥入牛 都唔識入熊

隻熊止左賺咋
如果唔係袋多幾千

屌啊

仲貼埋倉

我地呢度有分鐘圖明燈 唔怕

我信肩哥

肩神 你放之前記得講聲呀
大家跟你揾食
最多我請你食m記
加大！

上證就轉燈

308都企唔到 點升

肩哥幾時先肯放

我包加底

肩哥 回啦 走鬼呀

累街坊

上證彈了

升一點叫彈？

玩完了

無咩力

肩哥，係我ar，雖然我唔忍心你變燈，但為左我家大細，不如試下走

拉弓，入牛，大家盡入

我睇到有free fall既可能
都係睇定D先

我睇到燈神大戰

我係咪都等聽朝 唔睇了

已大手入牛

見跌freefall 見升4萬 幾時先有成長

我都係想執幾格走人姐

彈得無咩力，似跌

似係上面太大阻力

維持原來睇法，上證唔見3180唔駛諗309

布神，洗唔洗買熊鎖倉？

2018

好彩2018彈，幫補返

食撚左過期春藥咩屌

布神

唔玩恆牛 買2018牛算

QQ俾啲掙扎

2018牛 應該入邊隻好

係有上証係到 唔洗唸309

而家先黎追

岩岩先追倒posts

而家唔追了
除非聽日回少少囉

今日高位明日低位

今朝回到117已經要入啦，舜宇個出貨量咁靚，升緊既

已入牛等今日收市見308 聽日上309

難啲 越黎越多人睇出佢超賣 加上手機股帶住升

希望3點提前完成呢個使命

樓下就係

以前係佢一股貴過2382，而家2382貴佢20蚊

打錯 樓市就係

其實仲有得升 但佢問會唔會回 真係難啲
我係佢不問價掃

我會揀油股 一陣先睇

QQ牛係咪依家入都入得過

2018 布神準到

我strong hold, 睇130蚊。個市破得309佢一定跟住爆

好唔好再撈好
揸緊20手
食緊20格

上呀

睇你自己風險，唔識答

大家2018牛諗住咩位放

爺西彈港女唔彈

問某人啦

布爺今晚有咩高見.

稱哥唔放 點樣彈

肩神
想食多兩格都唔得

轉勢啦，反手熊啦，執硬

突破到310一去冇回頭

今晚一唔一齊牛過夜

你可唔可以請個殺手，呀唔係，請個談判專家同肩神傾傾

而家咁樣真係冇可能

肩哥唔放 無得彈

布神同肩神聯手，大戶都要死埋一邊啦

日市佢地SUPER緊
但入布我信

其實有時肩仔係散戶指標黎
佢走 亦都係好多人都被震走左既時候
之後就會升 亦係大戶所想
所以次次佢一走 就彈

認真mode, 升得急，壓住整固緊。30750唔穿暫時冇乜大問題

最弊佢依家話strong hold到三點

所以一係唔好入 一係唔好郁幾格就淆
我穿307先做潛水狗

道理我都明
問題係佢幾時先肯走得架

咁未等三點

恭喜大家，2018輕鬆2成幾

呢D野迫唔來
要佢自願放棄先準

仲有無得上多日

我入早左，119入

應該有

跟左一手

上到星期一，好似係

正常起碼上到星期一?

咩位放？今朝跟你入左

啲牛算好抗跌，跌50點先2-3格

啲錢係恆牛度 好想食幾格放 去2018牛

但都好抗升

但升仲難

等睇三點會變成點先算

正想講

難升咪難跌

殺30888牛未

熊

似係妹下妹下一棍爆上
日日都係咁

家陣13-17點 牛先會郁一格

肩哥成長左 唔會咁易震得走 所以要妹到三點

肩哥放未

希望係
最大問題係肩哥都係咁諗

64755 呢隻牛咁得意既 佢係3078x 就0.122

去到3075x就0.121 明明應該係0.120/0.119

岩岩跌到去3074x 又0.122

係因為buy side d人太勁所以係咁? 有冇隻遠牛介紹

上面個隻好鬼

爺西

上証開始想玩燈制

呀爺俾啲力啦

Btw 今日成交都係唔太多

快啲三點 拋棄西爺

牛熊係咁
想跟足去買期指

爺西轉燈

屌...

阿爺上呀

到底輸錢咩感覺 最近贏到開巷

依個月去到10號已經賺左9皮野

係 不嬲期最公平

Set左止蝕 博陣間爆升。唔升就止

勁 2018 牛食未

今日諗住留幾多牛過夜

呢個時段啊爺先黎探底 對港股有啲打擊 睇黎今日只可以求企穩308

上證 走唔走好

布神支持位仲係30720?

同問

我會LP。 404

聽肩神話
15:00 先入

牛啦而家唔買等幾時

真係唔知, 有隻瑞銀熊佢跟得好足, 以為所有都係咁好

好似佢冇幫我入到 唔係既話就坐貨了

勁 早知果日跟你重牛

屌你老母上証

呢一彈見咗頂喇。 係走就要快!

肩神好快比你感受下

回啦回啦, 牛牛特價時段

爺西轉燈都頂得信住 無問題啦

作為牛軍忠實fans
想放走小小老正加注牛牛

家陣all in 牛先

15:00

信心
咁都撐得住, 港女勢頭好

旺到

頂到3:00呀各位清
肩神放咗就有希望

牛軍眾將士
此時不出 更待何時?

頂住，等3點up up up

佢真係肯放先算

威到
60355騰訊法興牛 0.185-->0.176
61289騰訊法興熊 0.137-->0.139

60470 升五十點無反應
跌三十點 跌兩格

有時真係唔到你唔信邪
肩神話SH到15:00
佢就真係跌足咁耐
肩神你幾時放就幾時升呀
快d放啦

點解國企指數會廢到轉燈

今日過唔過夜好

布神救我

d大戶見到肩神話唔想再平手走

差少少回本架喇, 唔好咁啦

止蝕啦

兩大神...麵神同雲神入熊

姐係仲有得跌, 少注熊仔試下

free fall

牛撚左，升呀唔該

可以平手走 你唔走 依家虧損埋

已經到牛牛今日底位加唔加碼

上證: 個制好似好好玩喎

轉燈啦，死返上去啦屌你老母臭閪

爺西上返

肩哥,為左證明你唔係燈,你走左,睇下點先NA

你救下大家好過啦

Sh咗幾多格

走開啦

我都咁話

邊個post

布哥心底OS 係 死開啦

肩神買返收息股算啦

隻60470淨係識跟跌

求指示，入左恆牛同2018牛，SH過夜？

布神：唔係你條撚樣早幾日已經賺夠100K

都叫肩神封印個股票戶口

屌，岩岩3165恆指係308
快撚啲啦屌你老母，唔好又黎跟跌唔跟升

布神2018 118入左牛 目標價幾多

兩格熊算了
唔好煩

之前馬雲同麵 跟落注 搞到呂布要瘋狂短炒
家陣應該都差唔多要咁

same，2018+恒牛緊
布神有咩提點下
2018牛揸到14號？
我已經食緊廿格

落左咁多格先開熊

連期指都係到等緊上証那那林完咁

最慘肩神係偷鑽上船

好彩信念夠，頂得住燈神
走撚左真係冇仇報

好hurt
post(2)跟布神跟到依家
當佢兄弟竟然叫我死開
我決定今晚過夜!

最新POST:

兩大神聯手

玩咁大

你唔好咁啦

已經講到明2018要上都可以有人輸錢，真西犀

累街坊仲叫人救你

肩哥
一個M記加大
放手點睇

收到 全熊倉過夜

你同錢作對

黎啦上呀頂撚住

肩清.....收手啦

烈士

搞串個party wo細路
宜家你係同雲麵布3神為敵wo

國家隊啦呢下，十分鐘隊上十點

g持

開post宣揚肩神

你咁樣變犯眾憎架喇...

這就是中國

呢個真, 琴晚布哥比左隻69527, 今日都升左30幾40點
不得不服

咁你又衰既,你靜靜地無人屌你,你又要大大聲嘈

你當佢兄弟姐

屌，跟咁耐輸咁耐都好意思攞出黎講

搵巴打整圖 供奉肩神啦

睇嚟贏國今日要DH收市

今日高追左都廿格
布神

爺市來回好誇張

岩岩大家錯過左ALL IN機會 呢家開始妹上
會繼續妹 妹到上証同肩神肯走
三點三最後一波向上沖!!!!!!!!!!!!!!!!!!

恒指gogogo
升爆
燈得好呀肩哥

我一早重注左，我就唔信呢鑊唔破，咁多個股升到嘭嘭聲

重牛

真係唔怕

我錯 自己淆底
唔係都有20格食

又唔係冇profit, 穿307止蝕

唔貪心 只求每日執幾千走人 上呀

個個咁大叫升 加肩搏支持
我都係再cut gain

琴日執果d攞左去賭場玩極限熊 好彩今日執番

我無profit，用本搏緊，有肩哥墊底，我怕乜？

2018 係咁升
唉買得小

2018牛

布神真係好撚準
有錢齊齊賺，根本就係神

我決定牛過夜!!!!
唔撚再淡友!!今朝先俾人震走隻熊.

30900 堆熊 - 等殺拉!!

你地諗住咩位放

我隻瑞聲牛冇布神嗰隻升得咁多

十手買 一格100 追返好多了
爭氣D 應該5月追得返

2018牛太貴………

不要再說了 其實我無入

依家梗係貴

69527仲有得升？

strong hold
hold到出年先放

頭先0.164我依家稔住無得升, 依家0.171

國家隊啪啪啪.
造市造到癲

頭先0.164我已經稔住無得升, 依家0.171

而家又諗
等陣就0.2

又黎幾支上影線，死㩒住唔俾彈